
install docker
docker run --name Comosea -e MYSQL_ROOT_PASSWORD=1234321 -d mysql:5.7

sudo docker ps -a   ## Ver codigo de contenedor

sudo docker start <codigoContenedor>
sudo docker inspect <codigoContenedor>

## Copiar ip address and port
## Utilizar esos datos para entrar a la base de datos
## Luego copiar codigo de MoviesApi/dump/myDB.sql y pegar y ejecutar en mysql. "Esto crea base de datos de movies api"
## Exit base de datos de movies.
## Copiar pegar y ejecutar lo siguiente en mysql

"""
  CREATE SCHEMA `UsersDB`;

  USE DATABASE UsersDB;

  CREATE TABLE `user` (
    `id` int(11) NOT NULL,
    `email` varchar(255) DEFAULT NULL,
    `name` varchar(255) DEFAULT NULL,
    `password` varchar(255) DEFAULT NULL,
    `username` varchar(255) DEFAULT NULL,
    PRIMARY KEY (`id`)
  ) ENGINE=MyISAM DEFAULT CHARSET=latin1;
"""

Ya estan listas las bases de datos ! xD
